[元朗黑夜]RTHK 作反 整左個元朗專題

好DETAIL, 唉,
又要睇一次D 片,陰公

岩岩睇左

其實大家都知咩事...
由7點幾開始...

睇下俾D 屋企人知道咩事啦

推

應該要流動街頭播

岩喇, 拎出去播,不過一陣又俾人圍

屌你老母死警犬

推啦屌你，條友擺明係何妖仲話唔關佢事